原來全世界仲有好多人支持我地 #FridaysForFreedom

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦

佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推篤
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

z

1342F

弓

佢

push

又係你
真係超快

推

差啲唔記得推

最近睇嘢愈來愈慢

Pishhhhh

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

今日ＴＶＢ

提提大家，健康碼殺到

頂唔頂得住真係睇大家互相努力

刺激

可以見到負皮可能多

笑左 但幾好

Push

好放負下

十五分截？

。

up

２無咁放負，但唔係好吸引人

tvb po投票

３０ ｖｓ ０

宜家咁既情況好似唔適宜放負
個個鬥黃緊

wi

pish

即係個Ｍain Target 係叫人正視好自己心態?

1引戰

小貍子注定俾我食住

用得多會變疲累㗎

好啦轉軚，都係2好啲

一號1票

頂

2號1票

反問句會唔會好Ｄ
表面上睇落有回應空間？

1

３７ｖｓ０

你睇下人哋講c c台 技倆 全部用到冇人睇啦

墙

或者寶巴唔好投票住，可能成個標題都要rewrite

梅土

我覺得冇咗個引人入去嘅效果

水卜

重新接受提名

re zero

2

感覺都無咩意思

推推推

今日內文係咁

暫停投票目前重新接受提名

不如試下「既然香港人連股票抗爭都可以諗出嚟，點解唔可以繼續運用呢種創意呢」

P

qg

暫停投票

宜家重新接受提名

除左股票抗爭，仲可以做啲咩？

周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩

w

跟返幅圖，

周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩

但係呢個會估到係做任

ok 喎

未熱門

我會諗到係周星馳響最近一篇訪問小鳩連登仔

依個感覺ＯＫ

d

odd

下

post

ＹＥＡＨ

股票抗爭都諗得出,但咁重要嘅戰線就行禮如儀

未去到引戰但 大家都唔會估到呢個係tvb po

呢個好!!!

唔得呀畀人估到㗎

we

FFF

的確估唔到，而且見到周星馳通常都會入去睇下

today i

48 vs 0

周星馳，有娛樂成份

終於唔係推空氣

有冇人反對

用返嗰啲集體回憶咁唔錯呀

Push
Cls呀

應該一致讚同

Help push

q

好野，執執內文先

係 watching snow in a cold night

熱門榜尾
尾到都唔想數排第幾
#尾

辛苦哂

sky high sea wide u and me

不過引戰嗰個應該可以留低嘅

我想搵Peter 仔開呢個post

咁難熱門既

e

依日可能有咩熱門議題掛
好難推

今日法庭po都到喎

我都唔知

繼續推先

會唔會應承㗎呢

推啊

排中間啦

之前上到第四添

我要出人頭地

中出了

熱門榜中間
#21

我土

我要努力向上

開始有街客了

我

A

Pu

推到30分就係TG GP放榜

熱門繼續#21

大

#Freitag Für Freiheit

古古古

變#1應該推到天光都唔得
之前推佐成粒鐘都未熱門個下好正
真正人手置頂

尸

點解叫古古古

上到20

#FridaysForFreedom

推多幾下先

但係

我竹

爽

因為成日聽到佢哋叫 俾佢哋洗咗我腦

你火

哈哈哈哈你會唔會跟埋佢地一齊叫

你開

冇嚟遲啊嘛

真

要全面咸濕化..

冇

我忍得住 冇跟佢哋一齊叫

如果你跟佢地一齊叫我會拒絕接近你

好彩我冇

跌落#22

點解推唔郁

見到熱褲熱門第五真係笑咗

咁就可以接近你

點解可以咁勁

要俾樓主知

all done

真係要全面咸濕化

shyshy

跑去邊

done

跑去搵你

嚟啦

sad but true

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

感動

今日睇左幾個Matan Even片
冇廣告，大家都loop下啦
見佢有d片得幾百views

retweeted

是日電台

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未

唔明 點解係friday嘅

等你喔

轉個彎就到

好快啲啦

你好心急咁喎

見你跑嘛

Matan真係好好 成日都like and retweet

明明你心急

push at push ar

做咩喊

我..嗚

乖 講俾我聽啦

夠鐘twitter了

當年天氣少女，就係由逢星期五靜坐起家

[member]

頂又喺法庭po開

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

求大家睇下我嘅po～
關於總辭嘅思考

推有用post

Tui

啱呀

Fridays For Freedom

第一次知道依個tag
感謝樓主開post講